蘋果日報係咪應該交代下？

你幫屍永青港共政府宣傳明日大嶼
幫手推一個燒光香港人庫房既計劃
唔好用咩「佢有佢落廣告，你有你唔睇」
「唔收廣告錢你養佢」呢D做理由
你今日可以為錢推明日大嶼
他朝一樣可以為錢推一國一制推國安法
呢個係原則問題
你作為一個反共傳媒但幫共產黨推暴政
你對唔對得住一直課金撐你既手足？
蘋果日報，你地俾唔到一個合理交代我會退訂

屌蘋果前請先承認你係分化撚

樓主熱狗分化撚

失望囉，有咩好講

又要好嬲好嬲

香港人，搵食嘖

推

香港人爆買毒果.jpg

你咁諗係咪等於屎家軍vga 話自己係黃絲 就可以收政府錢同壟斷市場？黃絲都要識分咩用得呀？Lunch哥以前睇落去都好黃㗎 宜家呢

報紙係商業機構, 講完...

轉去睇大紀元啦屌你

交代乜嘢呀？
向每個訂閱戶問下
先出廣告？

不如你去730叫施永清交代下

有乜唔好呢?

倒錢落海
同攬炒一樣

財散人安樂
gogogogogogo..........

咁施永青又點解係蘋果落廣告？